幫幫手推到王維基回覆

政府有錢有技術，真係有能力起間口罩工廠。如其叫我哋留家「工作」，不如好似選舉咁招人，搵兩三萬公務員臨時係工廠整口罩等防疫用品，真正serve the public! 我相信咁嘅做時候，大多數人做義工都冇所謂嘅。

疫症過後咪將間廠上市囉（Asia's 3M？），搞間世界一流嘅防疫用品公司。到時真係做到產業多元化啦，洗搞咩創科？。
提交時間：2020/1/30 下午3:54

原post:

要拎GMP，又要無塵房

佢仲信政府就真係on9，等等叫佢起完又唔比佢中標，bry，香港果間口罩公司政府都唔幫佢買